是日飲品：超伏-07102017

平是最鍾意飲蒸餾水，但呢個真係超伏
完全係雪花膏+happy bath 玫瑰味沐浴露

我有次趕返工買錯咗呢枝，以為係特別包裝無為意，點知一飲即刻屌哂老母

太遲了....兩個月前已中伏

屌佢老母之
難飲過西水

仆街 咁都拎得出嚟賣

唔係比人飲架，比港女拎住影完相聞兩聞之後丟咗佢

如果當保濕噴霧應該有得諗

好似食緊玫瑰花咁
飲咗一啖扔咗

我見到明知伏都買來飲 有開過post

弘b揸車？

女士必備

屌佢老母沐浴露溝水咁既款

我唔捨得掉咗佢 飲晒

屌佢老母對奶滋 飲到成口玫瑰味

唔係

完全係happy bath沐浴露味